有冇手足知深水埗仲有冇勁果隻觀星筆現貨

有冇手足知深水埗仲有冇勁果隻觀星筆現貨？有冇地址鋪名大概幾錢

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反